有冇人覺得牙橙好好恰？

有

邊個夠膽恰我橙B

你一定未見過我 但你一直住係我個心

唔知

無啦啦做乜咁問?